［有錢就身痕］18吋定19吋好？

小弟揸緊bmw m235 f22 買部車番黎個陣已經用緊19吋鈴 最近刮到花晒唔想晒錢磨了 反正一早睇佢唔順眼想換過套 本身自己心水係RAYS G025或者BBS CIR 但咁啱個fd話用18吋部車會靈活啲好玩啲 仲平啲添四條呔 搞到我有少少心郁 同埋18吋會無咁易刮沙板？

究竟用19吋定18吋好？18吋的話有無好介紹？唔太熟鈴款 自己鍾意啲幼柱款 筆直30k到啦 唔好加多少少pls 會過唔到屋企海關

19唔洗諗

換車更稱心

鈴愈大愈型
你本身有冇low低先

18

19

20

換車

直接上21吋

大啲望落去係好似醒目啲嘅 同埋19吋啲款係真係多啲同靚啲 只係純粹諗緊18會唔會真係好玩好多值唔值姐
我本身無low低呀 原廠避震黎

29吋啦咁

玩樣19
皮開18

其實一寸分別有幾大
同埋大鈴唔係硬啲操控好啲咩

差1吋嚟講，刮唔刮沙板係睇你用幾闊、offset同配咩呔嘅啫

至於操控，都係睇重量啦

反而大1吋，你用薄啲嘅呔，可能會影響舒適...

大啲可能會重咗，唔一定好咗操控

我諗嘅係用大鈴剛性強啲
理論上個車架應該再硬咗
過彎會responsive啲

但係香港啲路咁爛應該好辛苦

F22

玩鈴係無底深淵
大鈴配簿呔又一舊錢
齊沙版low底換避震又一舊錢
大左鈴睇落隻鮑魚細又要換埋大碟先型，又一舊錢
以上每一樣野都用萬$黎計

細鈴厚呔, 高手高手

你如果唔想再咁易刮鈴，你都係用返18算啦，19-20用薄呔，睇就好睇，真係好容易整花.仲未計如果避震硬，真係自己攞苦嚟辛

其實我想知樓豬用幾J鈴配咩呔易刮

估計係35R19 7.5J

18吋操控上會好過19吋
加上19吋用既胎會薄左
行起上黎可能會鄧啲
不過如果想玩外型就19啦

功能18
玩外型19<

利：玩外型 19 Spacer加Low底

一定用19

18無ps4s

71rs啦 仲ps4s